坐緊巴士最後排，條友係最右邊拎碌鳩出黎打飛機

開頭見佢劣下劣下就算，點知依家變本加厲拎埋出黎
點算在線等

可以問下佢洗唔洗幫下手

幫佢吹囉，影完放上黎有咩用

大家男人老狗
由佢啦

又唔會射落你到

Oh...oh oh oh, oh oh oh 佢比碌蕉你含

幾似我一個機友

大家男人老狗
幫下佢啦

含一陣又唔會死嘅

你都打埋一份

試吓唔小心啲把鉸剪出嚟

樓主好小器

我打飛機關你撚事呀咪撚推

利申: 啱啱上連登係度見到自己

LM

到佢射落你度先再開po啦

聞到腥味落車了，大家搭巴士小心啲

邊架巴士

唔錯 真係有圖
你要唔要打埋一份

你幫佢打飛機
佢幫你含撚

你同佢互含咁咪可以阻止到佢射到巴士周圍都係ching

夜晚巴士上層空蕩蕩大把位都要揀最尾果行嚟坐，都係古古惑惑有景轟㗎啦！

要喺佢發現呢個post之前落車, 一陣發現左你就追住你黎射

冇諗過係後生仔
以為係啊叔/廢老

想要高清jj圖

好似好大隻

由佢啦 可能人哋真係好緊火呢
一陣落車見到女就姦咪仲大鑊

呢D就有圖

野外露出特殊好玩
位巴打幾有勇氣

做咩唔問下佢駛唔駛幫手？好冇同情心

sor咯，真係好緊火頂唔住

永遠呢啲有圖

見到你太靚仔 忍唔住

樓豬戴帽好mk

應該有放上Twitter/tumblr etc...

咁後生就咁撚痴線
打飛機就番屋企啦

樓主大驚小怪

好想含

佢對腳好粗，好多毛，

好想除佢對鞋，

聞下佢腳咩味。

樓主做咩唔坐上去？

好想衝埋去幫佢含

癡撚線 屌你老母

打埋一份

屌。。。呢d圖就8k高清 平時果d 矇都爆

可能佢望住樓豬黎劣

0分 都影唔到條巨龍

樓主係咪冇著褲